（一月新番）小林家的女僕龍 第8話

クール教信者（双葉社「月刊アクション」連載中）

Staff 監督 武本康弘
シリーズ構成 山田由香
キャラクターデザイン 門脇未来
美術監督 渡邊美希子
色彩設計 米田侑加
小物設定 秋竹斉一
撮影監督 浦彰宏
音響監督 鶴岡陽太

CV 小林 田村睦心
トール 桑原由気
カンナ 長縄まりあ
エルマ 高田憂希
ルコア 高橋未奈美
ファフニール 小野大輔
滝谷真 中村悠一
才川リコ 加藤英美里
才川ジョージー 後藤邑子
真ヶ土翔太 石原夏織

PV

第8話